返工時間同返工途中啲時間，大家會點用？？

如題，小弟每日來回屋企同公司都三個鐘，重有扮工時間，想問各位大大會做啲咩？？

睇新聞

睇小說 新聞

睇風景

思考人生

點解會咁毒

每日都諗下自己咁辛苦番工做乜

睇小說 睇動漫 玩3+3 碌下fb ig

來回屋企同公司都三個鐘

咁緊係每日用果三個鐘黎搵工啦!
仲做!